[連登巴絲聲明]你要做，做呀！

**********************************************************
聲明如下
我在此承諾，若是次運動受任何政治打壓，威嚇或行政手段影響而無法持續自由地進行，本人宣布

1. 立即辭去所有受薪工作
2. 變賣在港所有資產，並轉移至具有完善民主制度的國家
3. 往後絕不從事任何有關香港之經濟生產活動
4. 向政府申請所有可行之經濟援助
5. 一切生活所需盡全力依賴政府

9拍臉
2019年10月4日
完
**********************************************************

歡迎跟機

推

光復香港 時代革命